其實YYLAM 得罪Cliff Yeung d 咩

其實有冇導火線?
補習界9成都係仆街
點解係要針住YYLAM 唔放

[遵理] Hong Sir 可能同其它YY Lam黨員一樣伏

淨係知呢單

我都睇緊cliff yeung fb 最新篇千字文
睇到一半已經覺得cliff yeung 真係好撚型

不平則鳴
覺得一定要有利益衝突先可以批評對方依個思維好Chinese

歪歪100%係最大嘅仆街

真
Btw你同Cliff 都係好好的Econ老師

同埋一個教econ 一個教中文 都好難有利益衝突

想八下有冇導火線姐
唔洗下下一句好Chinese 達埋黎

不平則嗚

香港人俾中共打壓佢嗚左咩

成堆朋黨